TAP&GO 被付款至 WWW.LISHEENSHOUSE.IE

岩岩被人過左10歐羅去WWW.LISHEENSHOUSE.IE
睇返個網係愛爾蘭唔知乜慈善機構黎 有冇用TAP & GO既人有同樣情況

似俾人偷咗卡資料

自推

巴打都有用?

有個friend有用又係被人偷左錢

有，但冇事

之前有
加拿大教會機構
幾蚊
即刻cut卡再開過
又識退款
跟住又黎
第二d組織
又係幾蚊
再cut再開
又退錢

推 有冇其他人中左招

推

有用，但冇事

屌 28880000冇人聽

我都係 wo

有冇其他非TAP & GO既信用卡帳戶被人偷錢

一齊推

應該係tap&go 資料俾人hack晒
我25號嗰日都俾人碌咗1英鎊，即刻停咗網上付款。可能嗰1英鎊係安全驗證，即刻退俾我

想支持本土野誠哥堅持唔用支那寶同We 7 pay
結果奶左野

有幾多人中招
肺炎期間已經俾人no pay home office緊
仲要俾人hack 屌！

之前都有人講過tap&go唔係幾安全
我都係用幾多先入幾多

退唔到當做善事

推！

我都係留1000蚊以內係入面
拎黎每月去百佳買下野 同埋俾蘋果日報月費
點知會被人偷錢

呢排長閂網上付款功能啦，同埋唔好懶轉返走acc啲錢

唔想霸熱門位 但俾我推幾頁睇下有幾多苦主中招

月pay緊蘋果曰報 有冇辦法俾到蘋果日報又唔洗被人hack到

有用但冇事

睇黎奶野既人得少部份
大家平時個帳號入面放幾多錢?

月頭開返個網上付款咪得 扣完咪閂返佢

唯有係咁

一係去7仔買新卡，再唔係用八達通app張虛擬mastercard

BTW前幾日有其他巴打奶嘢
TAPNGO大量信用卡被盜用

好彩一向都無錢響 account 度

好少錢 百幾蚊
連左銀行做自動轉賬增值
有優惠先用

有用無事
不過入面無乜錢 我都係用嚟俾蘋果月費

冇乜事都係關左個online payment算
31號晚開一開 朝早pay俾蘋果就熄返算

早排有人係咁撞我tap n go 個安全碼 然後CS打嚟話幫我咳咗 開頭又係幾蚊咁俾人扣

用返 oepay la master card 可以用先開

我喺呢個Post講完無啦啦俾人碌咗一蚊美金仲俾幾個痴線佬話我吹水，屌
係咪Tap and go搵人洗地

*講完試過

一樣 打左去佢話會嘗試處理喎 要等7日再睇睇

上年年尾試過俾人碌咗二百幾蚊去外國嘅電訊商
跟住填咗張爭議交易張表上去
到依家三個月都冇回音

利申 張卡之前冇做過網上交易
唔明點會俾人偷資料

唔想用八達通產品益黨鐵同正苦
有冇安全d 既本土野可以用

call爆佢先

覺得係tapngo問題
呢個網係用左icard個card number碌 但我從來無用過icard 一直都只係用實體個張既card number

好快就聽架 之前都打過都係即聽

打完 等7日 果邊唔收先有得退

冇呀

依家得oepay 可以用先enable張卡
老實講 真係安全好多

用緊tap&go張master冇事
要買野先用fps